臂粒消 真係有用？

兩隻手臂唔知點解起曬一粒粒，好似油脂粒咁，係過左呢個冬天開始熱返就生，以前都無...
有無絲打試過咁既情況？日本個隻臂粒消work唔work?好Q苦惱...咁樣夏天露唔到手臂..

絲定巴？
我都好多粒粒 夏會癢D

唔work ga，買過比屋企人用，佢日日查啲粒粒仲係度冇少過

無效

keep得住用就有d效
停左/ 唔定時用就冇

絲

有無咩產品好介紹

試下用果酸類產品
work 好多
好似同你換左塊皮咁

我屋企人最後去睇西醫皮膚科，攞左啲藥膏查，同埋睇中醫調理

我都係不過一直冇理佢Lm

試緊日本果石鹼 專for粒粒 donki有售 有殺菌功效 又真係好似冇咁癢

但果破類產品搽左會好吉...

我又試試先！

要忍嫁
但係果酸好work